老老實實，有冇人覺得連登呢個名太柒？

唔通好似紅燈啲人話齋叫抄登/25登?

直頭係個人崇拜添啦

但係啲人反佢

平時都係叫lihkg

我只係覺得，其實連登個Code底都寫得唔錯，可以獨當一面自已起個朵，無須要Lun住高登個名

應該咁講，高登等於地球聯邦，連登係自護軍，我哋係Newtype！

賊登

叫開拉登

改名做Lyndon囉

高登2.0

肥登

Lihkg取頭尾姐

開台講到而家

平時上開「air勞埃egg廚崎芝」

抄高登起家

好撚好笑

叫開寶蓮燈

咪係
堂堂一個咁多人上既 forum
名既起源居然係 連住尼 依d咁既on9網名
作為佢本人應該幾有成就感

一開始就話左叫 三哥討論區仲好

紅登

唔抄高登撚有今日咩